足波之王

美洲杯乜鳩都冇我又發狂
冇事嘅還有競逐世杯
被法德打到哭了我又退隊
等到外圍賽歸隊兩年又要走了

還能憑什麼 西甲若未能令我興奮
原來為國家 捧杯是多麼性感
還能憑什麼 要是世杯收撚柒皮
仲有D可能 競逐美洲杯

誰人又相信花是世一這膚淺對白
來吧要杯嗎 我足總決定年年辦美洲杯
如從未拎過 因為狂射失penalty
才令我因你美洲杯每年再再再再搞一搞

今次又輸左 退隊翻幾個月頭
原來又到 世杯的外圍賽 歸隊返黎是我

我踢足巴塞廿年你別皺眉
我份約和你繼續至死
我只想屈喺西甲去做小花
請你別嫌我不挑戰英超 踢死巴塞

誰人又相信花是世一這膚淺對白
無謂去挑戰 走出西甲就完全無法適應
其實有邊個 球員能在多league稱王
其實有一個 有一位踢齊意甲英超西甲

歐戰遇著對利物浦輕鬆的walk
領先幾粒也可反cup
多次十二碼又射失嬲嬲豬囉
我只可dup低個柒頭 無人及我
你怎麼竟然說足波之王 是我

我不得不去認同朗是最強
吾晚晚丁佢丁得瘋狂射 射到忘掉我